+++
date = "2016-03-25T21:47:31+01:00"
title = "Impressum"

+++

## Adresse
Holger Schurig <br/>
Friedhofsweg 4 <br/> 
61206 Wöllstadt <br/>
Germany

E-Mail: holgerschurig bei
gulf-mike-alpha-india-lima-dot-charly-oscar-mike (nach der
Internationalen Buchstabiertafel)

## Haftungsausschluß ???

Jeder einzelne Link auf dieser Seite wurde von mir höchstselbst
gesetzt.

Auf keiner der von mir verlinkten Seiten haben sich zum Zeitpunkt der
Verlinkung nach meinem Wissensstand illegale oder dem deutschen Recht
zuwiderlaufende Inhalte befunden.

Es besteht daher für mich keinerlei Notwendigkeit, mich zum
gegenwärtigen Zeitpunkt davon in irgendeiner Weise zu distanzieren.

Falls der gegenteilige Zustand jedoch wider erwarten einmal eintreten
sollte, möge man mich bitte darüber in Kenntnis setzen, damit ich nach
Überprüfung entsprechende Links ggf. entfernen kann.
